[有片，全部入嚟RT] 緬甸軍方向平民開鎗

仆你個街

Cls, 癲

PUSH

痴線

push

推

美國佬死撚咗去邊呀

痴撚線軍閥

有人拍片
軍隊都開鎗

推推推 2021都仲咁撚樣

Cls

屋企要人

God bless them

人間煉獄

傳死2個

肯定唔止

一d都唔意外之前幾次都開槍屠殺平民，極權地方有例外咩

有炮係大撚哂平民真係冇計

美國一直關注中

極權殺人無後果

retweet

仆街

戀童佬又會話高度關注 跟住班垃圾左膠偽人球星人權女權等組織又會潛水

屠城

難聽D都要講…美國不嬲都唔係點理緬甸
一直都係中共勢力範圍

將心比己呀大家
Retweet唔會好嘥你時間

是但啦 呢啲低賤既國家

嘩 屌

美國佬自己都搞唔掂

2021年，世界仲係咁，好撚慘，緬甸加油。。

推！

支共：輸出六四模式成功

放左d殺人犯

強姦犯

陸續有來

tui ah

似煙彈wo

美帝係遠水
近火有中俄

慘在我地班人真係除左食花生之外咩都做唔到
美帝又唔會幫 共狗更加唔使講

PUSH!!

cls 開咁多槍

好恐怖 禁左網 咩都無人知 幫手retweet please

支共又輸出極權

支那

Push

血色情人節

睇到好心up...
當科技越先進，權力一方嘅武器越精良，極權問題只會越嚴重

燒炮獎啫

全球獨裁者已經向香港學習左點樣鎮壓示威者喇

究竟我地係輸出左革命思想，定輸出左獨裁秘笈

已retweet

一齊retweet呀

居然未block你條柒頭

輸出左香港點輸

我想知道班所謂藍絲話要尊重法律和平理性
禁緬甸軍事政變然後用憲法call緊急狀態再封城奪權政變係咪和平
人民唔反抗咪唔洗開槍
軍方係跟緊法律接管國家wor
本來都好和平架乖乖地咪得
犯法就係犯法
法律永遠都係法律
和平 理性

推
呢條片癲啲

乜都做唔到 但請keep住關注

召喚拜登?

biden假假地已經經濟制裁軍方連屋企人+商業活動
咁搞真係擺明當老美無到.....
老美照計要做好多對iran咁全國經濟制裁
但唔知依家新政府剛上去 肯唔肯咁快郁手

緬甸冇得救，民主
昂山，軍隊兩邊都係中共

最慘係人民

麵電有冇黃店
想課金支持

biden

軍政府有中共撐腰

其實當年RT係想比美國睇
依家美國都咁腐敗 RT黎比拜登強烈關注？

無希望不過RT左

人一藍

計我話拜登應該拿拿聲致電習總,詢問應該如何處理

都冇用, 美國都唔係緬甸經濟命脈

緬甸人民話學香港咁抗爭
睇嚟真係學到足晒

其實係唔係老解來？

慢慢欣賞啦

Diu, push ah!!!

一切責任盡在中方

中共係背後支持嘅政變同埋屠城

全國經濟制裁有咩用
只會令緬甸更加傾向中共支持
根本又係大國角力 越戰2.0
如果唔好彩就會係 中共vs美國 戰場今次係緬甸同埋泰國
但係今次美國會唔會強硬就

除咗推post retweet都唔知可以做咩

制裁係冇撚用

痴撚線

下面果句up乜鳩 關香港人咩事
你要用國家武器去對付平民 無人阻到你
就算老美肯出無人機都唔係即刻制止到

只係你玩到軍事鎖壓 後果就係政局極度不穩 經濟活動收皮 隨時國際封鎖 你拎住權力但保住個爛地

拜登：表示關注

好嬲啊 不如叫佢地移民先啦

Push...

硬, 對住d 幻幻就硬la

最重要係呢班屠城嘅人背後有中共支持

開始覺得馬沙毀滅地球係無可厚非
最撚折衷嘅方法

國際交流少,又有中國撐
根本唔怕制裁,外國又唔可以派兵

而家堆極權個個係要權力就夠, 話知D人同經濟死活

所以一日人既惰性唔改
就算有民主一樣可以變獨裁
一係平民反抗
一係等美國6月尾ufo report
一係就以後唔理政治

屌你老母 邊個國家黐埋中國都仆街

未訓嘅入嚟

要直接同中國施壓，要求一齊處理呢個人道危機。

推
希望平民平安

唔止緬甸
制裁都係冇撚用

Cls 真係
極權一個個國家侵蝕
人類社會要大倒退了

痴撚線 好撚恐怖

邊個黨執政都係一樣緬甸一直都喺美國視線之外 因為無咩價值
你估侵玩制裁係因為佢真心想保護香港民主咩

on9左膠搞到全球含家鏟

偽中立
中立係事件中保持中立
但係班藍絲係喺stance之間企中間
人地中立係 5 5 stand係中間條線fix好喺5
但係班藍絲就係1同9之間仲係企喺條界度 唔係企喺5果條界度

屌佢老母凡係同共產黨有關係既地方都好撚黑暗

屌

美國倒退啦，緬甸軍佬擺明落9美國佬面先政變啦

有人道危機自然會有難民走去隔離國家

終於知點解同中國係fd

國家人民生活已經貧窮，仲搞埋咁多嘢去打壓平民。

準備deglobalisation
跟著準備take side
大家覺唔覺得似ww2 axis power同埋allied power
繼續落去只會發生cold war 2

咁要睇番緬甸經濟結構到底係乜
中國印銀紙 但產業同出口唔係無中生有 如果唔係北韓發左達
快速上wiki睇 寫住緬甸主要出口國

泰國 40.5%
印度 14.7%
中國大陸 14.2%
日本 7.4% (2012 est.)[1]

泰仔我唔知
但印度同日本明顯唔係企中國果邊
如果協約執鎖唔接出口一樣有制裁效果
不過就全緬甸人攬炒
仲未計埋同老美企業有關既技術同人才架構

其實呢個世界真係好多人慘過我地

拜登一上場, 免電軍方立即出手
一早睇死拜登係廢柴

制裁係冇撚用

有用嘅係背後唔同嘅deal

呢隻竹絲雞

學晒港共

最弊隔離嘅泰國都唔撚多掂

緬甸主要出口政策可以改變
但係緬甸軍方親中先係問題

只有戰爭先可以帶黎和平

推
屌佢老母 天下烏鴉一樣黑

邪惡軸心不嬲會互相吸引

兩個都軍政府統治

點解你哋會屌Biden唔出兵? 係trump都唔會出兵啦
細佬仔玩泥沙咩

亞洲人前世做錯左咩事
啲人為災難幾百年無停過

今次大陸又會點拆呢，撐班軍方撐到出晒面，依家跟車太貼收唔切掣
係要同個世界作對，仲叫人唔好理人地內政，依家直頭叫人道災難

8964

同香港, 台灣問題一樣, 侵侵一落選中共即刻唔撚驚

擺明就睇死牙Joe先咁玩咁大

養撚咗個支共出嚟

緬甸軍方冇可能親中啦，班果敢叛軍係共產黨wow

睇少啲戲/上少啲連登
現實根本唔會有國家因為人道理由去冒險進行軍事介入
講到尾都係利益同權謀
香港有救生艇都係因為有特殊背景，緬甸就無咁好彩
當年希魔唔係手痕開波可能今時今日納粹德國仲存在緊

緬甸絕對可以放棄西方國家既關係網投共
反正依家中共係世界第二大國
而且意識形態接近
自己又其實比西方國家欺凌同埋周邊國家look down
仲好啦親中可以賣毒品唔洗再care西方既regulations
所以中共不滅 世界不得安寧

泰國印度寮國支那孟加拉
但後2者冇可能, 一邊係政變推手, 一邊班羅興亞實有仇報仇
淨係揀應該唔係泰國就印度啦

尤其而家仲要出個牙Joe
張伯倫都仲可以叫緩靖
牙Joe擺明係全世界當佢冇撚到

十一登同緊幻幻食早餐
亞洲咁遠 邊度黎？

重演

咪同普京<->白俄一樣
把口叫你克制 但就食花生 話唔定暗牙底送埋玩具俾你玩

認同
入咗嚟嘅一齊幫手retweet

其實緬甸都係中西角力場之一
所以先會用咁多年捧起昂山素姬
不過昂山素姬從政之後失去光環+戀童登上台 軍方就覺得時機到

緬甸最多投資係日本，新加坡同中國，美國係果度根本冇影響力

Trump一落台，世界大亂。

中共會話反對派有外國勢力撐腰先會搞成咁啦
一日最衰都係外國勢力

之前統計過成功率得三成
如果對家經濟好勁/有大經濟體/無外國資產成功機會更低
緬甸應該得番走難同聽話呢幾個...

推post!有無文宣ig已經推緊

我都幾肯定緬甸軍方親中 可以搵下新聞
同埋你肯定依家中共係共產主義？
習近平本身就係右傾派
我覺得中共同納粹德國初期冇分別
又係極端民族主義 跟住又係大國初成不斷爭取同意識國家支持
例如當年德國搵義大利班廢柴做friend

問題出現喺人類度，做咩要毀滅地球

緬甸六四仲唔係支那教緬甸軍政府做

昂山自己有份搞，佢絕對唔係咩好人

緬甸唔覺係，比到盡咪台灣、香港、南北韓

講和理非就work嗰班

好奇到時香港會take咩stance 或者話香港會被迫take咩stance
聽日tbb播咩就會知道
如無意外應該會輕輕帶過就算

所以真係要槍權平等

諗起單靠自己
叫做成功打贏極權都係得前南斯拉夫堆國家
但都慘烈到仆街
仲要果時蘇聯收左皮

世界即煉獄dllm

retweeted

10月1 ， 槍殺人

佢地就係想要個爛地，趁仲有油水就出盡力索，索完走去美國/ 歐洲

依家係喺街見射定入埋屋？有啲片好黑睇唔清
淨係聽聲都覺得好絕望 天佑義人

緬甸依家唯一"優勢"係timing 擺明挑釁老美新政府 如果100days都未完就俾人係咁踩 真係執柒左佢算
拜登就對佢零期望 奧巴馬時期已露曬底
依家只能國務院blinken果邊會唔會做野

今次一定唔係親唔親中問題，講親中昂山一定親過軍方，果敢果班叛軍係共產黨，軍方成日話中國資助叛軍

cls

一直冇咩留意
邊到可以睇番 緬甸係發生緊咩事
點解昂山素基 之前係民主既代表
最後會同中共行得咁近
依家仲比人拉埋

儒家思想嘅影響，令亞洲人充滿奴性

你屋企係地獄，快啲返去

緬甸軍方親日一定係，佢地覺得日本先係解放左佢地，你睇返歷史

係佢自己唔要個光環 無咗影響力 軍方根本無嘢驚

6。4 又比你地拉出來講

無論係昂山定軍政府
始終啲百姓最慘

軍方選舉大敗
唔肯退場

表面上係咁
背後係咩人就自己諗

屌。。。救人呀

Rt jor

read緊
如果有錯插少我兩嘢
但係幾肯定中共係想通過緬甸get access to ocean

其實佢都好奶共，點解支那要搵軍方佬拉佢落台？

天下黑警一樣黑

感覺咁多年嚟都係飲鴆止渴，養大咗支那

幾乎全世界都有責任

講規模當然比唔上後者
西方民主價值又輸一小仗
左膠禍全球

依隻長年5毛

咁你唔死又可以點。你最後咪又係死！早d死啦

香港完全唔慘
大把米芝蓮三星餐廳，名牌又算多supply, 大把靚車，上網又冇限制，係得連登仔成日話香港係第三世界國家

緬甸而家唔止係警，係軍人了

唔洗老解啦，緬軍不嬲做開依啲嘢

屌 點撚搞呀

Be water
屋企張床要人

Cls推

有大陸撐腰，跟足64

白左左膠死全家

搞唔掂 幫手

大佬啊，咁到咁白就無癮啦

cls...

拜登槍口只係識對準幼幼，旨意美國嘥9氣

中國嘅歷史 香港嘅未來...
天佑緬甸義人

推呀屌

Rt ed

藍屍係會企喺強勢嗰邊，一轉風就跳

咪又係police state

其實可能以前已經係咁 只不過我地可能睇完就算。
直到2年前先感受到個種恐懼同無力感 就明白極權有幾咁仆街
利伸: 19年前係港豬

中共正常買兩邊
軍佬買六成昂山買四成

佩落閪去左邊？
好閪驚豬呀？下？

在坐咁多愛侵力/5毛係咪覺得侵侵做就會出兵打9緬甸

就係太舒服，差唔多個個變連豬
食
玩
一個反送中運動醒曬

其實呢個偽命題嚟

if u cant fight them,join them

一來佢要光環既變成國內人既公敵

軍方更夠膽搞佢國內冇反對聲音

二來有光環又點，外國唔幫得幾多

望過幾個新聞
09年軍方想對抗中共入侵
17年政府想同中共deal一帶一路
21年昂山想親歐減少中方對緬甸控制
對於軍事政變中共偏容忍同埋旁觀

tldr:兩邊不斷swing 切勿跟車太貼 唔係就會好似我禁炒車

除左rt仲可以做咩 你飛過去靜坐囉

盲目服從權威

下下其他國家一有事 美國就出兵
咁美帝都幾撚忙

彈劾經理：「好驚豬呀,我個女都唔敢去緬甸, 我個女相信用愛與和平可以淨化佢地」

講得好啱
如果當年NAZI同日本唔係走去打9人, 而只係圍內玩大屠殺, 英美各國真係理撚得你猶太人同支那人死清光

走啦 移民啦 無得鬥架啦

打仗都似 安達曼海 科科島大陸軍事化緊 安達曼群島有美軍日軍

香港係97後慢慢變差
正常人都feel到
溫水煮蛙有時更加難頂

都已經好明顯
中國加速管制香港
泰國動亂 緬甸軍方奪權
北韓亂射導彈
歐盟簽署中國協議
危地馬拉d人開始湧入美國
Biden快撚d死啦屌你老母
美國冇強人領袖 世界必然大亂

搞咁多嘢仲送多個國安法

佢哋可能真係咁諗

因為軍方勢力一直無退卻過
昂山上台都要有靠山先站得住腳
無論武力定經濟

今次話捉人就捉人 政變就政變
就係最好嘅證明

呢度最多嘅留言就係話敗登/左膠廢乜都唔做搞到緬甸64
事實係幾勁嘅國家都唔會亂出兵介入人地國家
班愛侵力唔係無知就係5毛扮

支那干預緊別國內政？

佢見到咁樣唔會驚跟車太貼 情願再貼啲 貼到前面架車啲司機死曬 然後當乜事都無發生
就好似89年64事件一樣 坦克車車人民 槍殺人民
屠宰大量知識份子

真sbt

點解支那要拆呀? 都係嗰句，咁多年嚟大家養到佢咁大，飲鴆止渴

明顯係班軍佬亂黎

有人吹到第三世界咩
現實依家經濟同自由一步一步縮細，上網都開始限制，靚車名店係收成期嗰班享受啫，後生住100尺劏房就係

都要多謝國際戰線班左膠

真 唔通美國推國民送死咩

左膠：彈劾Trump重要啲，唔好俾緬甸spin走

我9up下講下笑

但係當年緬甸係通過日本獨立後轉向同盟國
個原因係因為昂山將軍覺得日本唔會真正支持緬甸獨立
所以用日本做支持脫離英屬印度之後再轉投英屬再獨立
但係昂山將軍意識形態又係共產黨
swing得好緊要我驚自己read錯
有錯請指證我驚跟車太貼想學嘢

Tui

侵對iran都無出兵啦
應該會用番對iran既手法去對緬甸
但問題係老美係緬甸利益真係唔多
好可能只能夠透過泰國 日本去間接制裁

biden就唔洗諗 睇國務院會唔會做野罷啦

64

所以講咩國際線
生活都差唔多變返2018年時

當佢幫手推

公道啲講
佢早唔變遲唔變
等到侵政府落台先政變
唔算係巧合嘅

與其講會打鳩佢不如話有侵政府根本唔敢變

rt!

又關國際戰線咩事？
拜登上台係美國人既選擇
係咪國際線支持侵，侵就會贏到？

美國武器太強
變成出兵既機率會再低D
近十幾年會睇到無論 ISIS定中東國家點樣進攻另一個國家
美國都未有出兵援助
ISIS如果唔係用化學武器加上見人就捉黎虐殺應該未至於比人消滅

最撚戇鳩係比班未當過兵打仗嘅人話廢同教人點做嘢自己就喺電腦同電話面前做鍵盤戰士 淨係識講左膠 抄人口水 分分鐘都唔知係咩意思

不嬲昂山都親中，但唔知做咩比人講到軍方先親中，上年昂山先比西方屌到佢仆街話佢親中。今次明顯係班軍佬怕昂山，因為昂山想減少軍方既權力。

國際戰線要員講先

Pushhh

Thx巴打

屌你老母同狗一撚樣

緬甸黎講

日本台灣新加坡影響力大過美國

對
上面話如果係侵做就會出兵咩
呢個係偽命題
侵做嘅國際關係強硬應對
鎮壓到北韓伊朗蘇丹
極權政府起碼唔敢明目張膽
而家好啦 有個老人癡呆嘅
係人都知你廢梗係恰鳩你啦

早唔政變遲唔政變
揀正侵落台十日就政變
你話冇考慮過都唔信啦

香港好在有共產黨，之前黑布不至於用實蛋。

我就係奇怪明明昂山係親中
點解會突然swing落去軍方得到中共支持
會唔會係敵人既敵人即係朋友
因為西方阻止軍事獨裁 所以軍方轉向得到意識形態相近既中共
變成意識形態 民主vs專制既戰爭

完全唔出奇會開槍
東南亞國家一向係咁

特別係美國搞到咁
全球獨裁極端國家都唔會怕制裁
萌主，真係收檔啦

咪撚講風涼說話啦仆街

連登只係用ISP email註冊就比班PR入侵曬
直接去現場仲好

東南亞啲政變呢幾廿年黎日9日都有，幾時有外國干預會唔做

cls push

個個都話要美國出兵美國制裁
真係當人地國際警察伸張正義咩
人地點都係擺自己國家利益在先
奇奇怪怪

屌你老母 原本想訓
一睇到醒曬睇到想喊

一年前既無力感又返曬黎

而家國際制裁佢地實唔驚 都唔洗指望UN會出兵 各國都掛住搞疫情

有地方慘過香港就=香港唔慘？
明明成單嘢都講緊政權，點解無端端要講成堆生活條件？之後又屌返連登仔？
要比較點解唔係用返政治因素比較？

啲槍聲誇張過香港好多 軍隊扮都唔扮 諗起曾經228 軍隊一上岸就直接開槍掃

自己國家要自己救
靠人就大機會變埋puppet state

而家同30年代納粹發展個期一樣
唔同既係當時張伯倫個班揀對希特拉緩靖
而家係全世界既都睇穿牙joe 係無牙老虎

帶腦上連登

雖然希望不大，
但RT都要做下，
畢竟奶茶聯盟

推，邊個撐軍佬國家聽仆街

唔使擔心啦, 阿Joe 會同其他盟友一齊協力解決今次人道危機, 白宮一直在關注緬甸情況

最少緬甸人係企係緬甸果邊
香港我都唔想講

咪係好心痛 唔想有人受傷

Push rt

UN笑話黎
唔好ff國際組織有咩可以幫
都係臨尾攞彩負責

天佑緬甸人民

準備take stance 跟著cold war2
實在和平得太耐

呢個國家嘅軍政府係痴撚線架
完全唔會手軟，
都唔知有咩好處，
緬甸衰足咁多年，
比你專政又點，
有啲咩油水撈到
窮撚到仆街，
不過睇死今次之後，
完全靠攏中共

賭一千蚊聽日tbb會避談緬甸

p

國際戰線上年話牙joe 會帶領美國重新加入國際組織聯合全世界反共

sorry for 殘體
但係之前緬甸釋放囚犯好似真係立心不良

拜登一上台
世界即刻亂撚晒

戰略性忍讓

除非係好似90年代塞爾維亞咁， 西方國家先派下兵
不過到時真係太遲

Mq9 死神 出動

大家都係砲火中掙扎過...唉好難受
天佑緬甸平民

軍佬：我要哂

知佢無牙老虎

難聽啲講，南方人二千年嚟都係走難，民族觀念都係呢百年出現
要企？

仆街M23射平民

仲要水炮加TG

話明China Joe ,佢除了識得簽行政指令推翻Donald Trump 政策外和叫人戴口罩外，還有甚麼有顯著功績，只會是張伯倫2世行姑息政策，班左膠和女權只是私怨上身……

再次講一次，係緬甸同支那全面反面之前
緬甸人無一個係無辜既

有鬼用咩，
擺到明係冇用，
以前夠制裁足咁多年，
要捱始終都捱到，
更何況而家中共先係佢主要經濟來源

未必 播完大把藍絲出黎附和香港黑警有幾好幾好

成班軍人都好有責任
手持武器都唔識反抗
仲衰撚過香港黑警
成個徵兵制度都好有問題

昂山果邊唔理政治現實
想反班軍頭枱，將軍頭權力削除
全國唔同派系軍頭立即聯手
政治現實就係咁殘酷

東南亞各國都係軍頭話事
分餅仔政治格局好難變

問題係果到現任民官政府
係全國唔同邦控制力唔高
主要邦都係唔同軍閥勢力話事
同泰國，柬埔寨一樣

冇油水又冇戰略價值連籌碼都做唔到
美國佬最多咪口頭譴責

cold war 2 應該好likely
中國自從胡溫韜光養晦
美國金融海嘯 歐洲歐債危機
習就心紅希望擴張
歐就算啦二戰後長期廢
美國而家出埋個失智老人
真係睇呢4年紅色陣營擴張得幾快

好撚痴線

難聽講 南方人一直都比人當係南蠻垃圾
我唔明點解我要支持中共
the fun fact is 孫中山係南方人 洪秀全（太平天國）又係南方人
唔知道藍絲會唔會覺得孫中山搞革命係犯法暴力

正仆街
歐美睇撚住中國模式成功擴張
啲白左係唔係好開心多元文化成功

UN 當係保安就得

馬沙係迫人類上宇宙生活令人類進化成新人類
唔係想殺死地球人包括聯邦D人

D女人仲要勁大聲講野

新加坡+日本先係最大投資

而家係支那登竊政，你估仲係侵政府咩，支那登只係叫美國人避開咋，跟住就當冇事發生

再一次證明左膠宣揚的和理非
在現代武器面前根本就係on9
人民真正需要的是可以還擊的槍械
而不是任獨裁欺凌的和理非

仆街...

「如果係緬甸 你地班暴徒一早死曬啦」
佢地真係可以順便叫好埋8964
班人到底記唔記得當年係幾心痛
仲話要民主歌聲獻中華
痴線

8964翻版

我正想講呢個例子
因為我親身去過波黑果面
d博物館屌到UN含家產
齋負責救女人+老人+細路
其他唔救
戰爭後期負責執尾彩
果時1991 塞爾維亞已經起左好多集中營
殺緊好撚多人
UN 滿口仁義道德 根本冇撚用

呢個世界點解係咁，正義去咗邊度？

武漢肺炎之後大家發覺地球村根本唔work
全球化根本係一個joke
準備各自鎖國

係東南亞呢d好普通姐... 泰國過幾年又一次架啦

制裁冇用係因為美國對緬甸經濟唔重要，本身都制裁過大段時間

邊個係最大投資係好次要

由二十世紀到二十一世紀，都係果一句
「我有槍，你無槍」

地球就係咁

和你推...

因為有啲白Chee到以為有中共自己終於唔洗走難

世界需要侵侵

左膠： 有槍會助長白人至上
用愛與和平感化差佬

天下烏鴉一樣黑

如果全世界鎖國既，美國就仆街全球化係佢提出

當年hilter戰略錯在有個日本仔走去打美國然後declar war on usa
但係又要冬天打蘇聯同siberian打冬天戰
跟住打英國海峽又係戰略失敗
不過nazi germany唔係ego禁大都唔會spread得禁快
同埋hilter其實係下下玩all in 第一次打blitz其實同allin一隻仙股冇分別

痴線推

今次軍方政變

主要係昂山果邊選舉大勝
想借大勢單方面削除
軍方議會委任勢力
係完全無同軍頭傾點分餅仔
就想立法做落去

結局咪係軍頭同利益集團反枱囉
政治權力鬥爭唔係請客食飯

好奇怪昂山果邊無軍頭支持
真係信人民支持就壓倒坦克？

美國率先自己鎖國
得big corp先唔願意
因為有發展中國家廉價勞工

Puush

登登一上台就咁

P

緬甸一定係親支共，
一月王毅條仆街先去完緬甸同軍方見面，
怕且都係受意/認同軍方咁搞，
聯合國安理會又係中國bam9左譴責聲明

好多當年出嚟行嘅而家做藍絲
真係好鬼諷刺，問題變咗喺自己地方時就大玩餒靖

推推

救命推

感覺到極權正在抬頭

#WhatsHappeningInMyanmar
#StandWithMyanmar
#Feb14Coup
#Feb15Coup
#SaveMyanmar

暫時用緊依5個#搵最新資訊
幫手rt

當e加周街都係槍任你執，有幾多人夠膽執？

執既有幾多人識用，係黑暗中同隊著避彈衣，夜視眼既軍隊戰鬥？

我唔明點解70年代出世既人
明明自己阿爸阿媽係比中共迫害走難
但係自己可以意識上支持極權專政
真係唔make sense
你話原居民鄉黑比當年英國政府收地迫害所以支持中共
或者當年班左派一直親中就話者
真係唔明

中共默許唔插手幫昂山，對軍佬已經夠做

真六四

推返

果堆國家而家都唔係好得去邊，
特別係塞爾維亞，奶共奶到雪雪聲

美國呢

德國佬d武器係勁，但生產得太慢。同埋打蘇聯用得太長時間。唔應該搞蘇聯，因為蘇聯本身都唔想同德國打。

我已經講左制裁無 9 用，同埋緬甸呢單美國唔會輕易出手，因為中國成個75 集團軍一直響緬甸週邊，一打就有籍口可以食緬甸

un會收皮 然後東南亞會變成戰場
泰國 緬甸 中印巴交界 南海 九段線
基本上就係圍住東南亞打 香港同埋上海再次成為軍方登陸港

痴撚左線

Reply 個pin.

樓主可能潛左，唔係既話應該pin你

#WhatsHappeningInMyanmar
#StandWithMyanmar
#Feb14Coup
#Feb15Coup
#SaveMyanm

幫手spread 俾全世界pls

肥佬黎夠同軍方見過面，軍方又親肥佬黎?

熱狗又想水人出去送頭，條命你賠？

塞根本係歐洲支那黎
成日諗住大一統

攬炒啊ma

係
日撚日都譴責 人地行左幾年種族滅絕先派兵 真係on99
始終唔燒到佢地度就WFC

大家幫手

學下中共 拉一派打一派

中共Take side姐，
佢梗係寧願同班軍佬合作，
你昂山素姫仲有機會倒戈向西方國家，
呢班軍頭一定唔會，
而且借呢次機會，
緬甸更加一面倒投靠支共，
支共運野就可以唔需要經馬六甲海峽

佢ego大到以為可以秒到蘇聯
其實佢的確收左列寧格勒皮 差少少入到莫斯科
但係唔好彩寒冬跟著史太林格勒比班女兵收翻轉頭
英吉利海峽又因為執意用空軍所以比人擊破
最後hilter已經精神失常所以失敗
不過就算hilter識收手霸咗英國以外既歐洲都冇用
美國有原子彈
真係得意 einstein明明born in germany但係因為佢所以收咗germany皮

中共借緬甸試緊拜登底線...

個問題一直都有，英治時期就靠喺英國嗰邊，中治時期就靠喺中國嗰邊，日治都或者有不過打仗講乜鳩統治權
為咗利益就靠向政府，幾千年嚟漢人嘅壞習慣，唔會去挑戰最大嘅，只會討好佢，好等自己有利益賺埋佢。幾百年先一個敢反，其餘都做黎生。

如果有利益分都可以理解
但更多係成世人踎公屋然後覺得自己係既得利益者之一

咁搞法分分鐘到年尾post的數量可以直逼甚至超過痴線西果邊

說到底都係利益問題

無可能，緬甸好快完，東盟唔會出聲，因為東盟不干涉外交。經濟好快正常返。

如果係侵侵執政一定唔同

錯po 推返先

big corp其實都已經撤離緊中國
因為中國勞工太貴
依家係印度 越南 柬埔寨 南美國家

軍佬邊忽一定唔會

幾時消滅共產黨

只可以話兩邊不斷swing 好亂

Fuck sake

最後果個我讀果時都覺得好諷刺

而家牙joe坐正第一個月都未夠
仲有3年11個月繼續

問題E家係越南印度做成好大壓力，泰、緬、寮 軍方都好 FD

當時如果einstein冇逃兵役join咗瑞士或者德國軍隊
唔知道我地會唔會出世

但你要知中國而家都唔想做低端野，所以比佢地走。

其實光明正大認利益問題仲好
最核突係日日標榜自己「普世大愛」
原來係咁撚偽善

咁撚樣開槍邊止 真係cls

tweet

越南未起 印度有力
唔知道馬來西亞會點
巴基斯坦 哈薩克 泰寮就收皮啦
孟加拉都唔知道會點

對環境太大破壞，如果清唔到呢d工廠，一定meet唔2050碳中和目標

投資同直接利益唔同啦

中國想自己做第一大國
其實一直覺得習近平只要忍多五到十年就可以超越美國一統天下
但係我老師話習近平應該得翻10到15年左右 所以先禁激進要一統天下之後享受做皇帝滋味

可能邊左高尚德國人
但其實希特拉套基因學係唔合理
係要混種先會有好基因
純種反而多病變

究竟呢個世界發生咩事

屌你老味 係咪痴撚線

lm

中國打住自己係發展中國家既旗號一直都neglect緊所有environmental deal

印度有力唔好玩啦，gdp中國1/5，人同差唔多

主要 E 家係中國同 泰、緬、寮 三邊軍方都好老友，成個半島都變左個炸彈

咁係咁ga啦
溝女梗係話鍾意你
唔通話我想屌你個西咩

中國 GDP 大部份係印錢同債

近得中共真係無個正常

你真係好on9

照計習狗呢一代係照韜光養晦
然後之後上個個就2025 左右收網
但佢要做皇帝就要永續
要永續就要有功績

錢就最現實，如果印度咁有力點解唔投資去印度

去旅行識過啲克羅地亞人，講起佢地嬲到仆街，畀啲塞族屠殺還拖，之後啲左膠話佢地極右

會既話直接民主化啦，
使乜開鎗阿

屌 啲槍聲震到入心 震到我心都寒

單純覺得班賤種嘔心姐
平時講到天花龍鳳咁
又借題發揮攻擊其他人
結果一叫佢地落場就諸多藉口

hilter套唔係bio上優生學 其實係極端民族主義 推高雅利安人個ego
jews做惡魔個原因係因為要將所有hatred集中喺最少既人身上
jews又有錢咪簡jews
根本就係洗腦 同依家中共推高中國人個ego一樣
小粉紅就係製成品 當小粉紅生育下一代就會將ego推到最高
抖音文化外宣就係當年propaganda war
然後抖音短片入面貶低農村人或者扮打贏外國人就係抬高中國人ego
根本痴線 根本冇一個現代國家會做呢樣嘢
點解會有人覺得中國政權健康

邊個話聽美國既一定係民主?
沙特係咩黎

我去薩拉熱窩
個波黑女仔講到喊
佢表示佢老母果時都係咁返工
冒住出街比sniper射殺嘅風險都要返工
痴線過香港人
我問佢點解咁都要返
earn a living

產業鏈問題，但貿易戰同武肺之後已經冇呢技歌仔唱

我相信如果有光復個日
搵狗算帳都會有左膠賤種出返黎屌大家極右

對中共嚟講，旁邊國家越亂越好，
但今次簡左軍方呢面，
明顯有deal，
要睇之後有咩利益互惠先知

國際關係係咁
唔好期望國際組織有咩實際功用
LN同UN呢百年歷史已經證明係廢

仆街！！

依家班小粉紅係自己build a wall in their mindset
下一代就會全部都係純種中共人
啪個藥食幾劑冰毒就可以上場打仗玩自殺襲擊
再喺身上感染埋病毒做人形生化武器肯定贏
中國到時有20億人左右 慢慢同你磨佢一定贏
最多咪核彈

根本一日仲有呢d壓迫，唔好同我講個世界好撚好，最9憎果d咩都睇唔到淨係識炒股既死仆街

睇番啲人口述圍城真係好撚恐怖

所以近年d左膠成日拎羅興亞事件嚟spin，聲討緬甸人對屠殺沉默。但又唔講羅興亞人幾十年前殺咗緬甸十萬人。

緬甸人就算支持反殺羅興亞人，其實只係報返當年嘅仇。

試下喺香港，如果日後手足最後贏到，要處死班狗，邊個阻頭阻勢話要寬恕和解既往不咎，我殺埋你全家呀。

最短期利益可以bypass緬甸得到海洋資源
因為佢依家就係因為中印關係惡化所以access唔到印度洋

而家咁開鎗，
你唔係覺得會同歐美合作阿？
有時d野唔好為拗而拗，
係要倒戈歐美既，
唔使行到呢一步

講句死全家都畀班左膠話仇恨暴力，都係咪奢望將來捉班狗出黎清算了

佢講到好撚科學
博物館有埋d hybrid圖笑死
鄰國未到咁systematic
但係其實低端人口呢d labelling已經係ga啦
不過冇咁明顯 d人咪當睇唔到

經濟好快正常返
笑死人咩
咩叫正常呀？
你去到旅行咩
靠旅遊業d國家會點？

個人覺得華爾街班黨羽同納粹數鑽石班垃圾冇分別

唔洗驚班賤種左膠
最叻網上口交吠人「失民意」
我從來未撚見過有左膠落場

有冇人可以答我政變對中國有咩好處？昂山素姬都係奶共㗎

香港未來

經過19年明白談判同埋討論係冇可能得到和平
和平一定要有槍 和平理性討論留翻到時要維持和平再講
任何和平同埋法律底下一定要有對等武力
明白點解美國憲法第二條就已經係保證國民槍權

深夜推上去

我都係諗到呢樣，
對中共嚟講真係百利而無一害

pish

係無差別射殺
聽到都好心酸
冇去果到都唔知20世紀都可以發生呢d
而且係明目張膽圍城 集中營屠殺
以為二戰後冇曬

痴線本土派思想本身就係右派民族主義

直程戒嚴到奶共同左膠死曬喺彌敦道添啦

所以咪話係班軍佬亂搞

唔關惰性事
係有槍 AI 信用評級 網絡言論操控之後
個世界唔再同以前一樣

昂山素姬係英國教育大，2個仔有英藉，係 ccp眼中姐係港英餘孽果類，唔會當自己人

鄰國將中華民族包裝成為一個比人supress咗好耐既民族
同hilter完全係調轉打法 一個話自己最勁可以征服世界 另一個就話自己比人征服好耐依家要報復全世界
到底係ego贏定係hatred贏

Push!!!

但係老實講冇可能咁冤冤相報
如果唔係就會進入返古代社會
雖則我都好憎班賤種
但係如果可行法律下制裁到
我會尊重法律
當然私下做咩 我都支持

有冇假膠出文 撐緬甸係一場贏咗冇分加 ....

劇本可以係軍方奪權 跟著中方介入緩解
中方就可以得到緬甸控制權又攞光環

仲有祈埋禱

唉

冇打算尊重法律
利申讀law

好似話放咗囚犯出黎，行之前烏克蘭個套？
btw retweet

附庸國

獨裁政權就係咁撚樣

緬甸軍方星期五宣佈「特赦」二萬三千多囚犯，當中包括連環殺人犯，性暴力罪犯，強盜，毒販。晚上仰光和曼德勒居民都無法安眠，街上開始有釋囚兇徒持刀追打市民。星期六晚仰光工業區火光四起，到處有人放火，據說有不少消防隊都出動救火前被軍方下令拘禁，撲火完全靠社區自救。各區都有居民自發組織鄰里自衛，輪班守夜。昨晚甚至有傳聞有兇徒在食水中放毒，人心惶惶。

自二月初軍事政變後，敏昂萊一直令軍警拘捕異見人士，粗略估計，上周有二百多人被捕。而在星期五，前軍方高層、鞏發當前主席、下議會發言人瑞曼將軍和其從商的兒子也被捕，更多人站在不合作運動的一邊聲援抗議。當中不少帶頭的都是民盟派系原地方首長，以及大學教授、醫生。當中又以曼德勒醫學院院長聲望最高，軍事三次搜捕他，都被民眾援護而逃走。

香港人今鋪真係幫一幫代緬甸打國際線，佢哋偽721嘅情況恐佈過我哋十倍，同為民主鬥士不要坐手旁觀真係去做實事幫人打國際線

法律唔係公平既人揸住, 都只係一把指住平民既劍

偽勇武分化撚：多人過班狗都唔衝，輸了

去柬蒲寨睇下赤柬博物館一樣會心寒，啲左膠最想就係行呢種方式清理異己，控制思想

嘩屌你老母 “put poison in our drinking water”
完全係反人類罪行

Pushpushpushpushpush

默許D爛頭卒做壞事
一黎打擊反對者
二黎你想個世界恢復正常要靠我
所以要服從我/ 向我讓步
上面講係村落毒係咁
北韓係咁 721係咁

香港就算了
但係呢個係文明社會契約
起碼最表面層係一定要咁做
但係私刑在所難免
你估囚室冇咩
黑白都要做嘅

屌其實兩邊都係奶共我哋咪由得佢地鬥生鬥死囉，將個注意力擺番去泰國啦

推po

法律之前必須要有力量去執行法律
所以法律應該要確保人民同政府武力對等
政府應該懼怕人民 而不是人民懼怕政府
利申支持徵兵制同埋槍權

等睇拜登收美國皮

如果美國唔出手，即係共產黨可以控制大量國家推倒民主制度。

雖然兩個都奶，但權衡輕重之下，
中共take side,
軍方應該同中共有deal，
應該牽涉出海口問題
(1月王毅同軍方有會面），
呢一次開鎗，
D民主國家一定好強硬態度/手段，
中共更加容易全面控制緬甸，
而昂山有太多不確定性，
佢搞民主，明顯同中共意識形態不合，
而且更加有可能有一日倒戈番去西方國家，
不過可能最主要係出賣國家利益唔夠軍方咁仆街

香港都有民主黨

屌你老母

Retweet左泰國先啦，緬甸得閒再算，唔好唔記得佢哋支持國安法

西藏

同樣情況
軍方放犯 跟著賴犯人擾亂仰光安定
出兵執法 順便屠城

地緣政治+貿易。

軍政府固然意識形態上同支那接近，所以埋到堆；

而昂山素姬無兵無槍、係靠民主/民意光環同班軍佬頂，但一來羅興亞事件令佢陷入兩難——
默許反殺羅興亞人，就被西方社會譴責佢放任人道災難、失去西方支持（但西方卻忽視咗反殺羅興亞人係基於幾十年前十萬緬甸人嘅血仇）；
反對反殺羅興亞人，你就即刻變賣緬賊，人民唔會再支持你——

於是昂山素姬最終決定攬住緬甸人民意，因此同西方（被）擘面。呢個情況下，齋得本國民意係無用，於國際上都要有夠大嘅國家照住，咁佢唯一嘅選擇，就只能親支、向支那R多d支持，希望藉此有個靠山同班軍佬抗衡。

點知軍佬最後都郁手，而支那亦默許軍佬咁做。所以昂山素姬係奶共卻押錯注。

驚柯撚死冇去
波黑其實都好落後
機場都好撚遠
btw big tech做緊啦
唔知點解有人gchi

666

所以準備轉行
讀咩都好 對當兵有幫助最好
因為feel到我呢世一定會打一次熱戰
到時有軍事知識一定幫到我生存

呢一刻要關注嘅重點唔係個政權 而係被屠殺嘅人民
呢一點唔理緬甸定係泰國都好都係共通嘅
要睇嘅就睇曬兩邊嘅消息

其實就算邊一邊贏，緬甸都依然會喺中國既之下，我哋擺返個專注力去泰國算啦

卡達菲：屌你咩

所以美國先賢真係好醒
賦予各人槍權
dem仲諗住剝奪呢樣嘢
真係cls
香港一役後先意識到重要

政府姐
港共夠支持一帶一路啦
你係咪支持

既然大家都冇勇氣去執
咁只有好似香港、白俄羅斯、緬甸繼續和理非
繼續做契弟囉冇問題架
反正香港人本身與中國人一樣天生就有奴才DNA
做開奴才契弟

唔好講笑啦，佢哋而家就係想推翻昂山素姬上台，過後咪一樣係奶共

香港慘在曾經繁榮，直至英國賣仔

伊朗親共反美 但係伊朗國民（波斯人）其實係反政府
可能緬甸最後邊邊人贏意識形態都係唔會反共
但係經過今次緬甸人一定會反對極權 i.e. 最少唔會支持中共極權統治
而如果軍隊屠城代表世界默許中共極權統治
到時中共屠邊個都輕鬆了

香港抗爭太有規矩同天條 唔係膽量問題

香港讀法律真係曬氣
但係我唔覺得有hot war
後核子時代好難打到
最多regional war

未必係槍權 但係一定要係武力相對對等 例如當兵

天佑緬甸市民

因為周圍堆阿拉伯兄弟都係親美

昂山奶共上面有講原因
因為羅興亞屠殺佢冇得唔奶

咁對我哋有咩用？佢哋以前夠經歷過呢啲啦，咪又係支持國安法，係平民心目中西方國家都係賤人阻住佢哋報仇，所以無論點樣都好佢地都一定會繼續親中

我最近都係咁諗
尤其牙joe 上台之後全世界突然之間咁多動作

可能會係越戰形式 大國喺一個地方上面做戰場角力
例如今次緬甸已經可以做戰場
新疆 泰國 伊朗 全部都可以

Regional War 都會係Hot War，只係玩唔到World War咁大規模啫。

Cold War 就係兩個大國喺度「咩呀？」「咩唔好呀？」/「你做乜啤我？」「你唔啤我點知我啤你」咁樣咀炮幾廿年。

調返轉
Dem 就係唔想人民有反抗力量先想禁槍

咁都冇辦法，注定左我哋同佢哋係敵人

中共極權文化又輸出成功

咁真係有機會嘅
regional war應該好大可能
可能真係東南亞or南海呢d

retweetttttttt

香港9月-1日都唔止兩個啦

香港，泰國，BLM抗爭都有直播都有人關心
緬甸人乜L都無

你啱
咁hot war 其實冇停止過
我意思係成個世界大規模熱戰

有咩好比較?

力法權 要分3家係有原因,而且民都要有力量去制衡

明日香港

烏克蘭並非僥倖，技術上佢地都係無乜武器，但睇番Netflix 套片，睇到佢個種搵命搏嘅覺悟，係值得贏

推,CLS

人可以變
呢次之後咪意識到中共問題lo可能
08 高登仔夠我係中國人啦

Cls希望係無事，屌佢老母

我一直等緊十年內九段線擦槍走火燒通頂。
以二戰Nazi為喻，而家中共最多都係進軍萊恩河，連蘇台德都未入。

大家再等下，但我只能話，南海問題而家只係未仆街，但唔係唔仆街，而且一定仆硬街。

你關心鄒家成

唔好覺得唔關自己事
香港有一日都會CUT網
我地要有心理準備

對美國黎講, 幫多次昂山又可能比佢25多次, 所以而家口交下制裁下軍方算數係唔意外

支那等：緬甸有無幻幻啊？

但係唔代表應該要neglect緬甸擺attention落泰國身上
作為公民意識都係禁話 而唔係咩咩對香港有咩用
你估當時支持加泰 或者美國 或者泰國 台灣會真係對預視到對香港有用
我估當時冇人會估到bno 5+1會出台 會有加拿大逃生艇計畫
我敢講如果19年7月出逃生艇 移民係會比人屌係逃兵而唔係blessing
why not go for an extra mile when it will only cost you a retweet

呢下識玩呀,打死呢班重犯又正當,誤傷平民又可以賴落死人度

我哋本身中共係因為佢係直接搞我哋，但係完咗呢件事羅興亞人嘅問題一樣唔會解決，佢哋都依然會繼續奶共

所以軍訓係好重要

都要直到維尼上台先見到分別
08年仲我係中國人
維尼一搞香港，香港即刻玩完
香港的未來係點無人知
下限可以係新疆式滅族，咁都叫唔慘？

.......................

極權國家都係同一套

邊到先係波蘭
係咪台灣

台灣感覺唔會
睇返力架馬年代咁打壓台灣唔太可能

兩樣嘢完全唔同，我哋而家係幫緊我哋嘅敵人

台灣其實係佢地get access to pacific ocean個突破口
你估佢地真係想統一咩 呃下中國人提高下民族意識者
波蘭2.0有機會係香港或者上海 兩個都係搶灘熱點
大連或者天津都有機會 對出就係朝鮮半島
再唔係又玩多次越南都得

仲有烏克蘭班鷹犬，親俄還親俄，但都仲叫做係本國在地政權，始終去到真正民不畏死嘅時間，班鷹犬都知眾怒難犯。

但香港而家面對嘅係遙距殖民政權，仲要個宗主國係人口最多、於世界上數一數二流氓嘅國家，佢地對香港完全無眾怒難犯嘅概念，反之情勢需要或無顯著後果下，佢地套mindset 係殺晒你都唔怕。

所以烏克蘭同香港係兩個完全唔同嘅處境，好難比較

我意思係幾時先醒覺
波蘭先開始宣戰
如果中共攻台會唔會係2.0
雖然我唔覺得佢會打

如果因為緬甸唔支持國安法而支持或者無視仰光被屠城
我地同緬甸自己本身 或者8964時期既蘇聯有咩分別
點解要自貶到同呢班極權政府同一個level

緬甸全國支持國安法？

應該得台灣會真係即刻aware
依家un同appeasement冇分別
chamberlain又要比人鞭屍

軍政府 like a hell

啱啦
果時大英帝國係強國出chamberlain
而家美國出Joe Biden
根據呢個比喻嘅話美國係咪衰落
真係鄰國贏曬

唔會係台灣，打到去台灣，最多只係德奧合併/進軍蘇台德。因為講返個性質，兩岸統一只係兩個分裂政權嘅內部事務，只要支那夠手快，西方最多做樣制裁你一兩年，都要承認已成嘅事實。（六四之後，西方即時禁售武器比支那；但去到鄧小平南巡，西方同支那都已經外交正常化）

所以，要去到入侵波蘭，就要等支那收晒香港、台灣皮後，個膽縱到沙煲咁大時，就睇喺南海會否出現regional war。

一直都係覺得中共等多5年就會贏曬
習近平心急

去到呢個時候我哋已經無條件再咁左膠，我哋要做嘅係用盡一切方法光復香港，而唔係去幫助我哋嘅敵人

台灣個戰略地位係要阻止中國可以free access to pacific ocean
如果台灣被佔都幾肯定會開波
唔係到時中國又炸珍珠港點算
除非菲律賓瀨共放水
但係菲律賓又有一堆美軍

真, 點解撐緬甸人係同理心, 而唔係利己主義
你幾年前都唔會諗到香港人有需要求助既一日
諗下如果外國當地人個個利己主義既, 救生艇係唔會出現

黑警

唔知道你覺得arm唔arm聽 可能你會覺得我係五毛
但係個人認為單靠香港人依家已經冇可能單方面做到五大訴求 i.e.光復香港
因為呢個政府已經唔打算聽香港人意見
可能我扯得太遠

唔洗真係用
淨係擺係度 鎮壓成本同難度已經高好多
核彈同鋪頭D裝假狗cam一樣原理

你真係覺得救生艇係因為支持民主？我唔反對有同理心，當你有絕對優勢嘅時候，你當然可以以德報怨你嘅敵人，但係你有冇諗過我哋而家係咩環境，我哋自己都顧唔掂仲去幫我哋嘅敵人

根據返呢個歷史例子
我都覺台灣其實係蘇台德區
但係現實考量係台灣係第一島鏈
唔知會唔會打姐

食左台灣直出太平洋對美國風險係倍數上升
對日本更唔洗講，下一個死硬咁滯

不過我承認我關心緬甸同埋自己關心新疆係左膠大愛表現

吊 救命啊

不嬲都冇可能淨係靠香港人，所以我哋先至要連結其他國家，幫助我哋嘅盟友，削弱我哋嘅敵人，而緬甸絕對係後者

agree客觀現實係冇可能

封左網先，趕走d外國記者就有機，逐步來既。

印度算係好啲

新疆既情況…當年呢度重一大堆認同要咁對付班回

點知幾年後就要驚支共會唔會同一方式對付香港人

由國安法立咗個一刻
我就知道平民係呢個年代係贏唔到政權
乖乖地做順民啦

極權必亡

所以我個人關心緬甸既原因一方面係大愛
第二方面係認為軍方獲利會大幅度擴大中共勢力
而緬甸人能夠伸張正義最少唔會令緬甸立刻受到中方控制得到印度海域
仲可以日後影響佢地去意識到中共危險之處
緬甸雖然呢刻係親中 但係唔代表佢地唔可以係潛在盟友

但始終國際喺處理台灣問題上，一直以嚟嘅態度，我對於西方會否將台灣視為二戰波蘭，總係有d保留。

西方對兩岸問題，當然希望不統不獨不武。
不過若然中共真係出手，喺道理上，其實兩岸到而家都仲未正式（至少名義上）取消戰爭狀態，嚴格嚟講，打起上嚟只係一場同文同種嘅內戰，一旦中共夠手快、國際未扑鎚介入調停前已得手，國際社會有幾大決心同中共開波，我頗保留。

其實真係風水輪流轉 冇人估到昨日敵人係今日盟友
同埋唔明點解要用小人之心度君子之腹
我屌緊你老母啊加拿大華僑成班中共走狗

可惜在台灣始終不受國際承認
香港大限將至 新疆經已淪陷
或者根本唔需要波蘭2.0 會係中共主動封鎖美國

關咩事 中世紀既歐洲 殖民時代既美州咪又係地獄

有2-3架貨機由支那昆明飛緊去緬甸

唔知關唔關解放軍事

當初會懷疑當香港獨立之後 邊個做總統
香港有冇當年新加玻個魄力 有冇一個李光耀去帶動香港
不過當時都係照做 just follow my heart do what i believe is correct
但係香港人自己唔支持香港真係冇用
香港人去邊度都係二等公民

rt之前諗清楚昂山素姬重新掌權係咪對我哋真係有好處？

推推推

當年十字軍東征黑暗時代又係痴線
天主教廷班人真係癲得黎又幾aggressive

真
其實亞洲只係遲歐美經歷佢地嘅年代姐

講真我都想聽分析當學嘢
自問未夠了解緬甸同埋中共個關係
到依家我都未真係好分到到底係軍方背後有中共撐腰定係昂山素姬瀨緊習近平袋底比軍方objection
希望你個po可以有更深入討論

我地支持緬甸人民抗爭
係因為我地支持普世價值
唔好理邊個掌權唔掌權先

BNO不嬲係祖國國民
香港不嬲係祖國國土
係未來祖國重返東亞最重要據點

冇諗過成功
其實19年已經超乎我想像
冇諗過香港人會咁勇
14年其實已經絕望
只係覺得做得幾多得幾多

freedom is not free
要享受民主自由之前要先付出相應代價

唔知講咩好
我相信19年係14年播下既種子
香港民主進程整體而言絕對未完
可能最後香港人會失去香港呢個地方
但係單論香港人呢個identity而言 絕對係一個big step
好多人依家意識到hong kong is not china is really great

關心人你可以話人性
但絕對唔係左膠
我唔知你有幾憎左膠啦 但依家連登對左膠定義真係闊到大西洋 同情一個被政權迫害嘅人都比人叫左膠
遲d幫呀婆執橙都左膠
睇清敵人先係明智 緬甸人民真係會成為你嘅敵人？

昂山素姬奶啫，緬甸人奶唔奶先？
就算緬甸人唔鍾意昂山素姬奶共，咁佢哋又可以投邊個？佢哋比香港人更加冇本錢投白票射落海

再者，有時唔燒到埋身係唔會醒
我相信經過今次後，就算有緬甸人本身奶共嘅都會醒咗

我自己都係呢幾日先至睇返之前啲新聞

我唔討厭左膠，應該話我哋一開始都係左膠，所以先至會支持自由民主，先至會走出嚟。之後我哋而家嘅局勢唔容許我哋再咁樣做，如果希望可以贏到極權，必要嘅時候都要拋棄人性

我認為昂山政權有希望 而軍政府冇希望
而且就算真係如果緬甸worst case係滅國 到時中共一定會借呢個機會霸佔緬甸 騎劫緬甸政府 一樣係瀨

ys 意識形態上係
但係地緣政治呢個地方已經冇
除非有咩大變化
如果唔係 香港呢個地方係冇
但係講到海外香港人呢個身份
又係好難維持
呢代就話 下一代都ok
再下就好難了

我會話：
2003年，係香港人對中共接管香港後，首次有意識及具體嘅質疑；
2014年，係香港人首次認清香港同支那必須各行各路，播下分離/獨立嘅種子；
2019年，係香港人首次認清香港要有民主、能獨立，路途到底要幾艱辛，甚至感受到要以blood and iron 作等價交換。

若睇返近代好多民族國家嘅建國史，再對照返香港，儘管香港呢兩年，大家都好痛苦，但其實只係建國嘅前期階段。

講得難聽d，就係香港人仲有排你受；但講得樂觀d，就係香港人只要唔好投降，就終會建國。

你似將人性=左膠
唔通右翼又等於冷血無情無人性咩
我諗左膠意思其實唔係咁

同意你覺得適時要放棄人性 或者話要有war mentality
但係我未覺得香港局勢會影響到簡單一句please pay attention to Myanmar
香港人甚至可以通過關注緬甸呢點做大外宣將個attention同時拉返去香港依家個情況 同埋傳播香港人願意關心外國 有大愛屬性呢個特質比西方國家 進一步同班泯滅人性既小粉紅大陸仔劃清界線 build up hongkonger 既fame
因為其實依家好多外國人對hk is not china個影響只不過停留喺反送中運動個時候 要sustain到hker呢個identity唔可以只靠豬嘴同埋tg

緬甸軍方困住國務資政昂山素姬（冇政治光環）係挑釁美國？ 係咪搞錯咗啲咩啊 依家西方國家直程可以集體沉默 都冇人怪到佢地

我後面回應緊佢關心人係人性嗰一句

奢望下可以參考到jews
但係人地有猶太教可以傳播思想
不過客家人之類都好成功
香港人可以參考下
但係大大大大大大前提係香港人要幫香港人

我哋rt泰國嘅嘢都可以做到相同效果，而佢哋係我哋嘅盟友

好嬲

我冇講過關心人代表人形 呢個係唔會巴raise up
不過我同意依家我地關心緊緬甸係大愛左派表現
但係我地點解唔可以借呢個機會融入西方政治思維
其實佢地都係大愛L玩緊世界警察之流

咁老老實實，無論rt緬甸定rt泰國，香港人可以做嘅都只係r個t啫，同cold call R客一樣：call 唔一定有生意，唔call就一定無。

咁反正r個t 都係近乎0成本，why not both？

同樣rt緬甸都可以有呢個效果 可以兩邊都做
兩邊都做唔代表應該完全唔關注緬甸
唔知道點解你對泰國點解禁有特別情感
同樣其實我地都可以嘗試繼續關注新疆情況

又浪費一個ac

對我來講泰國、新疆、西藏都係一樣，我哋都有共同嘅敵人 ，但係緬甸同我哋無

有冇人知呢個咩事？點解斷左網重live到
軍佬黎？

留意下你開個po入面 平民示威者有好強烈既反中意識
其實泰國軍政府而言一樣會親近同自己意識形態相似既中共
但係泰國人民偏向反中 唔同泰國因為政府親中或者親極權而又係敵人
緬甸政府係呢個case同樣係政府依家未必代表人民
冇理由因為政府親中而漠視反中既緬甸人民
香港都係政府親中 民眾部分反中啦

樓上啲巴打有講 好似係fake live

而家最弊係比全球獨裁者發現個漏洞，d窮國你制裁佢佢唔撚驚，全面奶共+中共賣武器就生存到

推推推

只要㩒入去啲關於緬甸嘅Trending tag就可以睇到佢哋嘅network明顯畀軍政府斷咗 無乜喺緬甸嘅人上到twitter

得好少數人有其他東南亞國家SIM卡所以先上到網

仲要唔知封幾耐網 真係真係麻煩大家應該得閒上去幫手RT

美國自己都收皮
Big tech CIA FBI 政府都俾中共控制哂啦

羅希亞人比人屠殺個陣 CCTOY喺邊

推！！！！

屌真係痴撚線
另一邊廂共匪叫美國唔好干預佢哋內政

拍戲咩，執咗都唔會識用啦

白俄同緬甸都唔係完全和理非，白俄更加係好多退休軍人加入，緬甸有少量警察做咗白警，但對方混入黑社會武裝罪犯+己方gun唔夠多好難持久

唔關DNA事啦，個裝備差距係咁就係咁，再好打拖得耐都好容易瀨野

羅興亞人屠殺緬甸人個陣你未出世添

如果你哋真係想rt嘅話記得#埋呢個
#ChinahelpMilitaryCoupforOwnbenefit

個世界已經痴左線⋯⋯
只係希望善良嘅人都可以平安，唔好死

猶太人收納粹皮有咩咁諷刺

blood will be shed

所以緬甸人而家就可以屠殺人

睇下唔同國家會做啲咩先

自由世界本身內部出現好大問題，資本主義帶黎既財富差距，言論自由帶黎既 disinformation，一路削弱緊，相反獨裁政權係呢兩個當代其中最大問題上免疫（有飯食已經要感謝黨，言論自由？一生人一次）

一係有更大既問題（外星人/戰爭），一係生產率突然提升超過資產回報率，唔係既話，自由世界始終要面對reform

好嬲好嬲

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

香港好多人都可能覺得緬甸政變唔關自己事，尤其嗰班藍絲廢老淨係識得顧住大陸乜乜柒柒打飛機自high。但係大家都係亞洲人、鄰近地區，一場動盪隨時會牽連其他鄰國，造成亞洲地區政治局勢不穩，茉莉花革命有版睇，殃及敘利亞、埃及、利比亞。

「世界警察」一縮，班牛鬼蛇神出哂黎

緬甸人反既係緬甸軍政府
香港人反既係中共軍政府

唔同 level

推呀

緬甸民選政府撐支，所以緬甸民主派都唔係香港人嘅朋友。

緬甸既黃絲帶/偽勇武學香港一樣好嬲好嬲食黃店抗爭 搞黃色經濟圈 黃色年宵 做旁聽師咪夠做囉

屌你老母啦

都係

講事唔岩聽就屌人老母？
又係你地講既 全球抗爭開花係受香港影響 裝備又跟足香港
咩要be water 精神
咁唔差在be到食黃店抗爭啦

秒

咁你想點
抽水又要係緬甸post到抽 有咩logic

美國真係世界帝國嚟 個個以為秩序免費
美國大兵條命免費 美國軍費免費
乜嘢狗屎垃圾低等人種自相殘殺都要人救你出苦海
香港呢種低等人種真係衰過ingratitude乞衣

好似得昂山素姫撐

佢無講錯
係港豬唔夠班先惟有出此下策
別看得自己那麽高，少年

支那統治全宇宙最啱你心水啦柒頭 你有幾撚高等呀五毛狗

支那賤民連五毛都攞唔到 日日安心出行mon住你 六年後入集中營啦支那種

聲大夾惡指住美國仲好意思
美國幫你奉旨要同情你香港人？真係衰過乞衣

你都on99

傻閪 美國幫民主社會對抗極權係好正常既事，用下個閪腦啦

你都on99
造神(民主派)都唔使咁啊話？

好沉重

咁真係唔清楚
有冇得講多幾句?

昂山上左台咁耐都係實用主義模式

昂山素姬就嚟一個人逆住全體閣員旨意親中
搞咗昂山落台就嚟成功大吉 緬甸民主派就反中了
只因為軍方親中

咩幫上一代復仇/還債真係on9到爆
唔通撐郭紹傑去日本隊冧/強姦日本人咩

咪打咗成年
不過鍵戰唔鼓吹死守嘅話 仲可以打耐啲嘅

分分鐘甚至都幾肯定昂山唔會係親中嗰個
緬甸根本通國都親中

我今次見到民間幾反感中國
可能緬甸得親中一條路揀 西方又唔肯投資

CCTOY喺咁 大把羅希亞人細路同後生既咩都冇做過成家比人殺曬 連登仔因為人地上一代做過既野就當佢支那人咁二元化成件事支持人地大屠殺

冇今次軍事政變緬甸d人好多仲奶緊共 點會同你地一齊反

敗登根本無計，又唔可以出兵住

奶共國家 全部都仆街

反感中國有鳩用 香港唔夠反感中國？
緬甸唔靠中國吊命 對內軍政府高壓
玩完四分五裂都似

咁點解我哋仲要幫佢哋呢？既然佢哋咁支持極權就應該支持佢哋嘅軍政府啦

根本緬甸軍隊係一個黨黎
同政府保衞國家無關

因為內裏有班開口埋口自由人權for free嘅小市民知識份子
外面有班不明所以嘅連登仔

緬甸一解體 死一萬倍以上緬甸人連登仔唔負責的
雖然連登仔同緬甸人無咩仇口
咁至於我自己會支持幫佢哋 因為我真係對緬甸人don't give a shit 只要抑制到支那就得

大把連登仔既要又要
樣樣都想要 又唔想負出代價
香港參與又係咁 世界其他地方上政治又係咁
殊不知挨餓同打仗先係常態
唔係個個tesla fat fat fat的

屌你共產黨搞事

All talk, no action

美國佬就哂撚氣啦
二戰時唔係日本仔炸佢珍珠港
佢都唔會去參戰
美國佬從來只會為自己利益先會出戰
絕不會為民主大義而出戰
烏克蘭、白俄羅斯、委內瑞拉佢真係理撚你
出口術就當做左架喇

獲中國支持的緬甸軍政權射殺平民

齋聽聲都仆街

時代幾進步，政權一樣咁無恥

無利可圖，不了

射死班暴徒

美國佬係撚晒你呀媽個閪入面快D搵返佢地出黎啦戇鳩仔

美軍條命唔係命？憑乜鳩免費付出代價去幫你？
唔好睇咁多戲啦
呢個世界無咁多正義野
諗埋d 弱智野，搞撚到你個腦都閪埋

美國佬潛曬啦

極權真係人禍嚟

有班人好似唔記得左二戰前中期
美國食緊花生

軍政府、獨栽、共產。。。全部都危害全球安全

啲美國佬去晒邊?

好平常姐
美國自己都開槍啦

Pushhhh

今次美國根本唔多想幫，係軍佬用到咁唔人道手法先叫到制裁下

昂山自己上左台都轉頭奶共，對美國黎講根本唔算係可靠盟友，再加上羅興亞問題已經冇哂光環

D片咩質素
淨係聽到鳩叫